商科巴絲（覺唔覺副學士，學士同碩士學的野差唔多）

本生唔叻讀書 之後慢慢讀上去發覺
assignment quality差唔多
group project都會比人激到嘔血

同學能力唔差太遠
只係讀上去遇到英文叻的人比例會多d
同有工作經驗 pick up skills上會快d（system類）
但唔代表佢地諗野係make sense

而且老師質素上
反而遇到有心教的副學士講師仲多
再讀上去會發現
班教授讀slide的能力
其實仲差過自己溫

有無人都有同感

Bachelor Econ 同 MSc Econ / MPhil Econ 已經兩個lv 啦

某d科係

唔覺. t. master 係重運用THEORY 係REAL CASE 上多D. bachelor 係打理論基礎多D. mphil 更加唔使講係2樣野.
利申 BSc BBA MA MBA JD Mphil 3大, 屎單忽, 香檳

你講完老師之後 我覺得真係無分別